會去西藏影夜景

我用80d既
有兩支鏡
18-40mm
同 18-135mm

唔知邊支會適合d?
唔該曬咁多位

認真 兩枝帶哂 唔係一定後悔

同意！

Agree

我如果淨係帶一支上山 帶邊支好

因為我個相機袋淨係裝到一支

17-40/4 ?

係啊

師兄 有咩睇法

俾我就袋一支wide影星，一支70200長插大機，

加多部dc仔

但係我無70200 未買

唔該曬 btw係咪去緊winterfell

巴打，夜景打算影咩？星空？

俾個參考你姐，我又唔係你，大家影相習慣唔同，好難俾到實際答案你
不過好似上面巴打話，驚後悔又唔怕重咪帶曬兩支

狗衝緊去搵Brienne並肩作戰

比安塔夫